[換牙] 有冇人成廿歲都未甩曬乳齒

我大牙鬆鬆地，我怕甩咗就唔再生

23歲
上個月甩埋最後一隻牙
有個窿係到

點會仲生
一係就頂後咗
一係就唔會生
邊會廿歲先生

搵朱米米啦